文匯報加持懸紅起底fb page

今朝攞咗份文匯睇下，見到有懸紅起底page叫「全民舉報暴徒熱線」

仲唔去report或者upload自己作品？

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

唔怪得知，起底起得咁快

upload作品或者有$500獎金

btw你地report會揀邊條罪，我都係話我俾人harass

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

屌500咁少
冇5000唯有send劉馬車

Reported

正, 我影低左好多暴徒

想行私刑？

500咁撚少，起自己都哂9我時間

我舉報唯唯，雖然同路人但五舊水喎

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

500出手咁仲點對得住贏國3毫子1post既精英